24號咪去下囉

想睇下有冇用既人都可以去睇下
有咩事大叫我支持警察就得

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行